{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산에서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数を追加する場合、ご連絡ください。 追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設の毀損、紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止します。 喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約特典、禁煙客室、プールの運営情報があります。 バーベキュー場の制限なくご利用でき、炭+グリル料金は30000ウォンです。 駐車可能で、2泊以上予約可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加料金が発生しますが、予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできませんし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、何か制限はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時以降、退室時間は11時までとなっております。時間を遵守してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失はお客様の責任となりますので、損害賠償の責任が生じますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒には制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約特典や禁煙客室の情報はありますか？",
            "answer": "予約特典や禁煙客室に関する情報は、お部屋の予約時に詳細をご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用制限や料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は制限なくご利用いただけます。炭とグリル料金は30000ウォンとなっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、2泊以上の予約が可能ですのでご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 573
    }
}